屌你老母

香港而家係咪無政府狀態呀